{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020968?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바다드림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に同伴できる空間があります。 しかし、他のペンションはペット同伴を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物が損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー場はソーシャルディスタンスのため、当分の間ご利用いただけません。 入室時に割引特典があり、駐車場もあり、海水浴場の伊湖海水浴場の近くに位置しています。 ペンションではサンチュやその他の野菜を直接摘んで食べられる菜園があり、周辺には龍頭岩、龍淵橋、龍潭海岸道路、東漢頭器(夏)などの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に同伴できる空間があります。ただし、他のペンションはペット同伴を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうすればいいですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物が損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場はソーシャルディスタンスのため、当分の間ご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "割引特典や駐車場はありますか？",
            "answer": "入室時に割引特典があり、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍頭岩、龍淵橋、龍潭海岸道路、東漢頭器(夏)などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 452
    }
}